換耳棉

想問下換新耳棉白色果舊係咪要扲埋出黎？

除出嚟之後會見到條幼管

.................

成個耳機換算啦...平時聽開噪音

換左喇 215換耳棉俾條女用🌚🌚

嘩依隻
破壞性Bass

姐係點丫 好唔好嫁呢隻
其實我都俾俾佢個樣吸引左先買😂😂

點解你會唔清楚